<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="contact_me_on_telegram">Junte-Telegram Canal</string>
    <string name="creditstring">Agredecimentos pelos papéis de parede a:%1$s</string>
    <string name="do_not_show_again">Não mostrar novamente</string>
    <string name="donate">Doar</string>
    <string name="donation_message">Você parece estar gostando do Extras for AA, gostaria de mostrar sua apreciação com uma doação?</string>
    <string name="gotorating">Me leve lá!</string>
    <string name="gotoxdathread">Ir para XDA Thread</string>
    <string name="helpme">Parece que você não está executando o Substratum Lite.\n
     Para aplicar Extras para AA, instale o Substratum Lite.</string>
    <string name="helpme_lite">Para instalar:\n
         1. Marque Android Auto e selecione um extra da lista\n
         2. Veja a marca de atenção perto de &quot;Android Auto&quot; para evitar erros\n
         3. Selecione um ou mais extras da lista\n
         4. Clique no botão inferior e selecione &quot;Build &amp; Install&quot;\n
         5. Repita as etapas 3 e 4 quantas vezes quiser\n
         6. Reinicialize, vá para a guia do gerente, selecione as sobreposições criadas e &quot;Activate&quot;</string>
    <string name="hi_iew">Heya!\n\n
    Se voce está aqui, é porque você não tem o Substratum Instalado.\n
    Extras for AA é um thema e precisa do Substratum Lite pra funcionar, não é um aplivativo independente.\n
    Por favor instale o Substratum Lite e tente novamente. </string>
    <string name="launch_dialog_content">Esse é Extras for Android Auto, um tema para alterar a aparência do Android Auto.\n
        Se quiser me agradecer pelo desenvolvimento e esforço, você pode fazer uma doação via Paypal no botão abaixo.\n
        Mesmo uma pequena quantia seria apreciada!😊</string>
    <string name="mailme">Me envie um E-mail</string>
    <string name="nevershowagain">Me deixe em paz!</string>
    <string name="proceed">Continuar</string>
    <string name="rating_message">Olá, você poderia tirar um momento para clasificar esse tema no XDA Labs?</string>
    <string name="reconsider">Talvez Depois</string>
    <string name="takemetoxdathreadstring">Ainda preciso de ajuda!</string>
    <string name="helpButton">Ajuda</string>
    <string name="copied_bitcoin">Endereço BTC copiado para a área de transferência</string>
</resources>