<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="helpme">Anscheinend haben sie kein Substratum Lite.\n
Bitte installieren sie Substratum Lite, um dieses thema korrekt anzuwenden</string>
    <string name="previews_text">Vorschau!</string>
    <string name="helpme_lite">So installieren Sie:\n
         1. Aktivieren Sie Android Auto und wählen Sie ein Extra aus der Liste aus\n
         2. Siehe aufmerksamkeitsmarkierung in der nähe von &quot;Android Auto&quot;, um Fehler zu vermeiden\n
         3. Wählen sie ein oder mehrere Extras aus der liste aus\n
         4. Klicken sie auf die untere Schaltfläche und wählen sie "Build &amp; Install"\n
         5. Wiederholen sie die schritte 3 und 4 so oft sie möchten\n
         6. Starten sie neu, gehen Sie zur Registerkarte Manager, wählen Sie die erstellten Overlays aus und klicken Sie auf &quot;Aktivieren&quot;.\n</string>
    <string name="launch_dialog_content">Dies ist Extras for Android Auto, ein thema zum ändern des erscheinungsbilds von Android Auto\n\n
        Wenn Du mir für die Entwicklung und Mühe danken möchtest, kannst Du über den Button unten eine Spende senden. Auch für kleine Beträge bin ich dankbar.😊</string>
    <string name="hi_iew">Heya!\n\n
        Wenn Du hier bist, hast Du Substratum nicht installiert.\n
        Extras for AA ist ein Thema und benötigt Substratum Lite um zu funktionieren. Es ist keine eigenständige App.\n
        Bitte installiere Substratum Lite und versuche es dann wieder.</string>
    <string name="creditstring">Vielen Dank für die Wallpaper an:%1$s</string>
    <string name="do_not_show_again">Lieber nicht!</string>
    <string name="donate">Spenden</string>
    <string name="gotorating">Klar, auf geht\'s!</string>
    <string name="gotoxdathread">Geh zum XDA Thread</string>
    <string name="mailme">Mail mir</string>
    <string name="nevershowagain">Nicht wieder anzeigen</string>
    <string name="proceed">Weiter</string>
    <string name="rating_message">Hey, hast Du einen Moment Zeit für eine Bewertung auf XDA Labs?</string>
    <string name="reconsider">Vielleicht später!</string>
    <string name="takemetoxdathreadstring">Ich brauche noch Hilfe!</string>
    <string name="contact_me_on_telegram">Treten Sie dem Telegram-Kanal bei</string>
    <string name="donation_message">Sie scheinen Extras For AA wirklich zu genießen, möchten Sie eine Spende machen?</string>
    <string name="helpButton">Hilfe</string>
    <string name="copied_bitcoin">BTC-Adresse in Zwischenablage kopiert</string>
</resources>